隔離班有十幾條友比老師罰留堂做功課

我老友話有肉酸仔份
我家下同d同學仔去大快樂happy了

你一定係粒水唔敢抄

瑞和街大快樂

樓主唔識字

你唔係撐樓主嘅咩

樓主抄完1m次淆字都未曉寫

洗少少錢請人做

我串左先 你地咪會收咀 我保護緊樓豬

留堂啦你 因住比人捉你玩手機

Ching Very 25

我支持雲加

咪撚拉雲加落水 佢唔肉酸唔25

肉酸仔人神共憤

雲加唔落水 世清都粒水

我支持賓施馬

為何永遠要與世清為敵

佢開始on9 不斷搵藉口拉攏你

堅定不移維護世清

好手足！